[
  {
    "id": 1588014833345,
    "quizRecordId": "1588014833345",
    "question": "De quel fruit s'agit-il ?",
    "answer": "Une pastèque",
    "correct": true
  },
  {
    "id": 1588014834987,
    "quizRecordId": "1588014833345",
    "question": "Lequel de ces fruits est souvent considéré à tort comme un légume ?",
    "answer": "La pomme de terre",
    "correct": false,
    "rectified": false
  },
  {
    "id": 1588014836698,
    "quizRecordId": "1588014833345",
    "question": "Parmi les images ci-dessous, laquelle représente une prune ?",
    "answer": "  ",
    "correct": true
  },
  {
    "id": 1588014888110,
    "quizRecordId": "1588014888109",
    "question": "De quel fruit s'agit-il ?",
    "answer": "Une pastèque",
    "correct": true
  },
  {
    "id": 1588014892294,
    "quizRecordId": "1588014888109",
    "question": "Lequel de ces fruits est souvent considéré à tort comme un légume ?",
    "answer": "La tomate",
    "correct": true
  },
  {
    "id": 1588014896232,
    "quizRecordId": "1588014888109",
    "question": "Parmi les images ci-dessous, laquelle représente une prune ?",
    "answer": "  ",
    "correct": false,
    "rectified": true
  },
  {
    "id": 1588014944158,
    "quizRecordId": "1588014944157",
    "question": "Comment appelle-t-on cet objet ?",
    "answer": "Une brosse à dents",
    "correct": true
  },
  {
    "id": 1588014952888,
    "quizRecordId": "1588014944157",
    "question": "L'ustensile qui permet de couper la nourriture s'appelle :",
    "answer": "Une épée",
    "correct": false,
    "rectified": true
  },
  {
    "id": 1588014956309,
    "quizRecordId": "1588014944157",
    "question": "Quel type de chaussure est le plus adapté pour aller à la plage ?",
    "answer": "Des tongs",
    "correct": true
  },
  {
    "id": 1588014972889,
    "quizRecordId": "1588014972888",
    "question": "De quel fruit s'agit-il ?",
    "answer": "Une pastèque",
    "correct": true
  },
  {
    "id": 1588014974666,
    "quizRecordId": "1588014972888",
    "question": "Lequel de ces fruits est souvent considéré à tort comme un légume ?",
    "answer": "Le brocoli",
    "correct": false,
    "rectified": true
  },
  {
    "id": 1588014978289,
    "quizRecordId": "1588014972888",
    "question": "Parmi les images ci-dessous, laquelle représente une prune ?",
    "answer": "  ",
    "correct": true
  },
  {
    "id": 1588015296776,
    "quizRecordId": "1588015296775",
    "question": "De quel fruit s'agit-il ?",
    "answer": "Un melon",
    "correct": false,
    "rectified": true
  },
  {
    "id": 1588015331293,
    "quizRecordId": "1588015296775",
    "question": "Lequel de ces fruits est souvent considéré à tort comme un légume ?",
    "answer": "La pomme de terre",
    "correct": false,
    "rectified": false
  },
  {
    "id": 1588015333090,
    "quizRecordId": "1588015296775",
    "question": "Parmi les images ci-dessous, laquelle représente une prune ?",
    "answer": "  ",
    "correct": false,
    "rectified": true
  },
  {
    "id": 1588015353566,
    "quizRecordId": "1588015353565",
    "question": "Comment appelle-t-on cet objet ?",
    "answer": "Une brosse à dents",
    "correct": true
  },
  {
    "id": 1588015580365,
    "quizRecordId": "1588015580364",
    "question": "De quel fruit s'agit-il ?",
    "answer": "Une pastèque",
    "correct": true
  },
  {
    "id": 1588015582704,
    "quizRecordId": "1588015580364",
    "question": "Lequel de ces fruits est souvent considéré à tort comme un légume ?",
    "answer": "La pomme de terre",
    "correct": false,
    "rectified": true
  },
  {
    "id": 1588015584459,
    "quizRecordId": "1588015580364",
    "question": "Parmi les images ci-dessous, laquelle représente une prune ?",
    "answer": "  ",
    "correct": false,
    "rectified": false
  },
  {
    "id": 1588015736785,
    "quizRecordId": "1588015736784",
    "question": "De quel fruit s'agit-il ?",
    "answer": "Une pastèque",
    "correct": true
  },
  {
    "id": 1588015760995,
    "quizRecordId": "1588015760994",
    "question": "De quel fruit s'agit-il ?",
    "answer": "Une pastèque",
    "correct": true
  },
  {
    "id": 1588015762523,
    "quizRecordId": "1588015760994",
    "question": "Lequel de ces fruits est souvent considéré à tort comme un légume ?",
    "answer": "La pomme de terre",
    "correct": false,
    "rectified": true
  },
  {
    "id": 1588015792135,
    "quizRecordId": "1588015760994",
    "question": "Parmi les images ci-dessous, laquelle représente une prune ?",
    "answer": "  ",
    "correct": false,
    "rectified": false
  },
  {
    "id": 1588057974955,
    "quizRecordId": "1588057974953",
    "question": "De quel fruit s'agit-il ?",
    "answer": "Une pastèque",
    "correct": true
  },
  {
    "id": 1588058017603,
    "quizRecordId": "1588057974953",
    "question": "Lequel de ces fruits est souvent considéré à tort comme un légume ?",
    "answer": "La tomate",
    "correct": true
  },
  {
    "id": 1588058035760,
    "quizRecordId": "1588057974953",
    "question": "Parmi les images ci-dessous, laquelle représente une prune ?",
    "answer": "  ",
    "correct": true
  },
  {
    "id": 1588058080255,
    "quizRecordId": "1588058080255",
    "question": "Comment appelle-t-on cet objet ?",
    "answer": "Un plumeau",
    "correct": false,
    "rectified": true
  },
  {
    "id": 1588058090653,
    "quizRecordId": "1588058080255",
    "question": "L'ustensile qui permet de couper la nourriture s'appelle :",
    "answer": "Une épée",
    "correct": false,
    "rectified": false
  },
  {
    "id": 1588058103129,
    "quizRecordId": "1588058080255",
    "question": "Quel type de chaussure est le plus adapté pour aller à la plage ?",
    "answer": "Des tongs",
    "correct": true
  },
  {
    "id": 1588059616687,
    "quizRecordId": "1588059616687",
    "question": "Lequel de ces pays n'appatient pas à l'Europe ?",
    "answer": "Le Brésil",
    "correct": true
  },
  {
    "id": 1588059674455,
    "quizRecordId": "1588059616687",
    "question": "De quel pays est ce drapeau ?",
    "answer": "L'Irlande",
    "correct": false,
    "rectified": true
  },
  {
    "id": 1588059958050,
    "quizRecordId": "1588059958049",
    "question": "Lequel de ces pays n'appatient pas à l'Europe ?",
    "answer": "Le Brésil",
    "correct": true
  },
  {
    "id": 1588059985758,
    "quizRecordId": "1588059958049",
    "question": "De quel pays est ce drapeau ?",
    "answer": "L'Irlande",
    "correct": false,
    "rectified": true
  },
  {
    "id": 1588060294025,
    "quizRecordId": "1588060294023",
    "question": "Lequel de ces pays n'appatient pas à l'Europe ?",
    "answer": "Le Brésil",
    "correct": true
  },
  {
    "id": 1588060305240,
    "quizRecordId": "1588060294023",
    "question": "De quel pays est ce drapeau ?",
    "answer": "L'Irlande",
    "correct": false,
    "rectified": true
  },
  {
    "id": 1588063450341,
    "quizRecordId": "1588063450339",
    "question": "Quel est l'ingrédient essentiel pour un gratin dauphinois ?",
    "answer": "Côte de boeuf",
    "correct": false,
    "rectified": false
  },
  {
    "id": 1588063461363,
    "quizRecordId": "1588063450339",
    "question": "Où se conserve le mieux le Tiramisu ?",
    "answer": "Dans le four",
    "correct": false,
    "rectified": false
  },
  {
    "id": 1588063828000,
    "quizRecordId": "1588063827999",
    "question": "Où se trouvait votre deuxième restaurant ?",
    "answer": "Antibes",
    "correct": true
  },
  {
    "id": 1588063935999,
    "quizRecordId": "1588063935998",
    "question": "Où se trouvait votre deuxième restaurant ?",
    "answer": "Antibes",
    "correct": true
  },
  {
    "id": 1588063938383,
    "quizRecordId": "1588063935998",
    "question": "Quand avez-vous ouvert votre premier restaurant ?",
    "answer": "1942",
    "correct": true
  },
  {
    "id": 1588063940768,
    "quizRecordId": "1588063935998",
    "question": "Qui de votre famille a travaillé avec vous dans votre premier restaurant ?",
    "answer": "Mon frère",
    "correct": false,
    "rectified": true
  },
  {
    "id": 1588064076333,
    "quizRecordId": "1588064076330",
    "question": "Où se trouvait votre deuxième restaurant ?",
    "answer": "Toulon",
    "correct": false,
    "rectified": true
  },
  {
    "id": 1588065822504,
    "quizRecordId": "1588065822503",
    "question": "De quel fruit s'agit-il ?",
    "answer": "Une pastèque",
    "correct": true
  },
  {
    "id": 1588065860303,
    "quizRecordId": "1588065822503",
    "question": "Lequel de ces fruits est souvent considéré à tort comme un légume ?",
    "answer": "La pomme de terre",
    "correct": false,
    "rectified": true
  },
  {
    "id": 1588065905753,
    "quizRecordId": "1588065822503",
    "question": "Parmi les images ci-dessous, laquelle représente une prune ?",
    "answer": "  ",
    "correct": false,
    "rectified": false
  },
  {
    "id": 1588066244489,
    "quizRecordId": "1588066244488",
    "question": "Lequel de ces pays n'appatient pas à l'Europe ?",
    "answer": "Le Brésil",
    "correct": false,
    "rectified": true
  },
  {
    "id": 1588066261769,
    "quizRecordId": "1588066244488",
    "question": "De quel pays est ce drapeau ?",
    "answer": "L'Irlande",
    "correct": false,
    "rectified": true
  },
  {
    "id": 1588066453155,
    "quizRecordId": "1588066453154",
    "question": "Où se trouvait votre deuxième restaurant ?",
    "answer": "Antibes",
    "correct": true
  },
  {
    "id": 1588066457359,
    "quizRecordId": "1588066453154",
    "question": "Quand avez-vous ouvert votre premier restaurant ?",
    "answer": "1942",
    "correct": true
  },
  {
    "id": 1588066460735,
    "quizRecordId": "1588066453154",
    "question": "Qui a repris votre restaurant ?",
    "answer": "Mon fils",
    "correct": false,
    "rectified": true
  },
  {
    "id": 1588066560005,
    "quizRecordId": "1588066560004",
    "question": "De quel fruit s'agit-il ?",
    "answer": "Un kiwi",
    "correct": false,
    "rectified": false
  },
  {
    "id": 1588066568757,
    "quizRecordId": "1588066560004",
    "question": "Lequel de ces fruits est souvent considéré à tort comme un légume ?",
    "answer": "La tomate",
    "correct": true
  },
  {
    "id": 1588066572290,
    "quizRecordId": "1588066560004",
    "question": "Parmi les images ci-dessous, laquelle représente une prune ?",
    "answer": "  ",
    "correct": false,
    "rectified": false
  },
  {
    "id": 1588066681459,
    "quizRecordId": "1588066681459",
    "question": "Comment appelle-t-on cet objet ?",
    "answer": "Une brosse à cheuveux",
    "correct": false,
    "rectified": true
  },
  {
    "id": 1588066727292,
    "quizRecordId": "1588066681459",
    "question": "L'ustensile qui permet de couper la nourriture s'appelle :",
    "answer": "Un couteau",
    "correct": true
  },
  {
    "id": 1588066730847,
    "quizRecordId": "1588066681459",
    "question": "Quel type de chaussure est le plus adapté pour aller à la plage ?",
    "answer": "Des baskets",
    "correct": false,
    "rectified": true
  }
]